# SOAL TEST 1

## No 1
Membuat fungsi palindrome check (bilangan yang dibalik bacaanya sama). Tidakboleh menggunakan fungsi reverse

## No 2
Menghitung substring yang sama

## No 3
Membuat string cde, output random string dengan format aaaa-aaa-aaaa

## No 4
Buatlah fungsi yang dapat menghasilkan output seperti dibawah ini:

## No 5
Membuat array dari hasil perkalian semua isi array kecuali nilai terindex:

